因為呢條友我專登下載微信

想問佢屋企死左幾多人啦

lm

Lm

有冇叫佢相信黨

有政府 唔怕 口罩都唔使戴 好野

強帖留名

你媽死了

LM

要有id先加到 用名加唔到。利申:舊公司要用wechat

識玩

叫佢快撚啲去死
開香檳慶祝

操你媽的造謠 你媽死了

條柒頭用屎為尾20

用電話加